顯卡一問

2000$內有咩顯卡推介？

親，你要多少顯存的？

顯你老母卡

GT1030

顯存有咩用？電腦新手

推

1050ti 4GB / 1060 3GB

屌,人地問顯卡呀,你俾顯示卡佢?
GT冇X先可以叫顯卡呀

撚狗post

亲，¥2000內有好多先浲的哈。
你先百度一下哈。

GTX650

2000 內首推G0

咪話撚左GTX唔係顯卡囉,落返GT640啦

gtx 1030 夠玩有突

老母卡啦

呵呵，為什麼不用內顯要用獨顯？

(溫示：台灣都用)

仲1080? 冇9800都8800啦